男朋友唔肯為自己洗錢

是咁的
我同我男朋友都讀緊U，一齊嘅時候已經講好咗之後嘅洗費會AA。
我覺得大家都係學生未出黎搵錢 洗費AA都好正常。
但係越拍拖發現越唔對路，因為我有申請信用卡，但係佢就冇。
所以好多時候上網買飛book野個d，全部都係我比。雖然唔係話好貴，但係每次都幾百幾百咁比，加加埋埋都有啲辛苦。
每次比完錢我都唔好意思問佢拎返，唯有同佢講下次你比啦。但係好多時候都冇左件事...或者求其請我食一餐茶記就當AA左。
雖然咁樣計法好似好小家，但係我內心真係會有少少唔開心
好似有時我買完戲飛叫佢請食飯當AA啦，睇完戲佢就話其實我唔肚餓啊，你食啦。搞到我真係唔知食好定唔食好最後又無左件事。
同佢出街去玩之前永遠會提我記得帶錢，話驚我比唔到卡
大家點睇？

講明AA你唔問人拎番錢係邊個問題
你咁介意咪叫佢開張Tap&Go入錢用囉

唔好意思問佢拎番？
點解同男朋友AA制一開頭講又唔會唔好意思

樓主條死基佬屎忽鬼，真係零舍麻撚煩

佢肯唔肯為自己做飯

本身講到真係好美好 而且係佢提出先既 我覺得幾合理就接受左
一人比一餐 我覺得幾正常啊
但係去到後來發現大嘅數我出 細既數就佢出

真絲，講大話俾狗屌

佢肯啊，但唔會有我份

佢住公屋/居屋？

我認我on9 但我真係開唔撚到口

私樓

屌幾百蚊都計
唔係皮皮聲唔好講出黎啦

拍拖呢啲嘢正常都開到口啦！我係你就照直講

擺明使你錢
當你免費雞
屌閪叫雞都慳
飛鳩咗佢啦

幾百幾百每個月找卡數就千幾幾千咁找
我都想大方啲 但學生搵錢真係好辛苦
利申無問屋企攞過一蚊+自己借錢交學費

呢d人正粉腸
我有個室友又係咁

識著窮鬼無運行
窮人出身就算第時有錢佢性格都唔會改
利申︰我就係窮人出身，而家環境改善左都一樣咁慳

咁少事你都睇到佢個格啦

睇到話睇戲你比幾百
然後佢請你茶記笑左
你擺明係俾佢搵笨啦

利申，同條女AA

拍拖都唔夠膽直接講，不如算啦

仲要係佢話想睇套戲，我就買咗4DIMAX同佢睇

佢屋企係咪有經濟困難

下次要用信用卡比錢你詐佢型話你次次都冇比返我搞到我支出大左好多
佢唔比cash你唔撚買

我唔想咁諗
除咗錢之外其他嘢都覺得佢好好
我係垃圾

佢屋企有錢，但係佢份人一啲有錢人feel都冇

好明你感受 曾經有ex都類似咁 成日我比多啲
樓上唔好講到開口攞返咁易 雖然有道理 但其實都好難開口下

租

有錢都咁孤寒唔要得 扮到自己成個窮鬼咁 實際上就係富二代

會同男朋友輪流請食飯 但唔會逐餐逐餐咁計
呢輪佢手緊啲咪我請多啲
佢有時又會請返我
大家一齊手緊就一齊平食

含撚有冇含晒成條，錫晒每一個位？

搵你笨, 你自己諗清楚

你要問返佢拎錢就一定會肉酸
怕兜口兜面咪用payme
每次dating 都計一次然後request 囉

同埋 唔好成日自己主動攞個銀包出黎俾錢
拍拖係唔洗計到咁盡
但養成左習慣就會好似你咁

開唔到口咪行動囉
由聽日開始唔帶信用卡，一齊拍拖都用現金找數，過多幾次，佢一定會問你，點解唔碌卡，到時你講番找卡數好辛苦，如果佢係愛你，係為你好就會比番之前d錢or 其他經濟上support 你既行動，如果無既話，就代表心照不宣，你自己諗下點做

anyway 好行都講句，（條路自己揀，仆街唔好喊）
今日上fourm傾完，轉頭聽日又無做，到時你點慘都無人可憐

好奇問，樓主面貌&身材係中上級數？？

我唔知佢係咪富二代啦 我又好少問佢屋企經濟環境
但係睇佢住邊就一定有錢過我囉

我有講過
佢話佢冇信用卡又無HSBC bank acc 用唔到payme

食飯一人俾一餐呢個方案都好普遍
唔計佢次次要你請嗰陣食貴啲
剩係拍拖其他娛樂開支問佢夾返都好應份
佢就好明顯係側側膊
但你拍拖拍到咁驚青都好癡線
咁小事都唔敢講都行唔到落去

我有個ex又係咁
旅行機票酒店全部我碌卡找數
拖我幾個月唔還
食飯佢碌卡我冇散紙俾少$20就屌我奉旨俾細份
一個男人對你咁計較
通常都係唔夠鍾意你

每次埋單 你眼望我眼 我都費時尷尬直接開手機apple pay
唉

以為講緊money laundering

自爆問題唔答
聽日就去cut撚曬d卡佢dllm...

同佢出街去玩之前永遠會提我記得帶錢

其實我真係唔想咁諗㗎
但係佢又表現到好鍾意我咁我就係咁說服自己係我諗多咗

唔係錢嘅問題
係對你嘅心意+人品問題

狗公都可以表現到好鍾意你咁架 佢有冇做過啲野令到你好心動
錢銀呢啲野真係要攤出黎講 收埋係個心度 問題唔會突然自己冇左架

你最起碼要行動
直接同佢講，去解決個問題
你又唔想亂諗
但係又選擇逃避然後自己唔開心
咁對個關係都唔健康啦

如果你開口佢話你計較小器
咁就唔係你亂諗
係事實佢真係唔夠鍾意你
或者佢人品本質就唔好

中銀恒生渣打都用得payme
再講落去都係藉口

咁咪同佢講清楚囉
叫佢俾返啲錢你囉
有咩唔好意思姐大家係男女朋友關係
咁事實你係學生嚟唔夠錢用吖嘛而家
佢都係學生照道理佢係唔會怪你咁樣同佢講
除非佢係賤男
其實係呢件事上面有咩好糾結呢？
拍拖拍到你咁

「拍拖拍到我咁」

唉
我認我賤格嘅
雖然我唔開心但係我都唔想好似責怪佢咁 搞到佢都唔開心...
不過我都會試吓同佢講下

愛你會捨得洗錢

利申：私樓仔，多數出曬，女朋友我愛你

呢啲縮骨格係唔會變的，你諗你

我地反而會爭俾錢
不過拍拖初期都有嘈過呢樣野 嘈完就大家有共識
重點都唔係邊個俾多啲 最緊要有意識俾錢
最近就我俾多啲
雖然佢做緊野 我仲讀緊書 但都係想幫佢儲多啲錢

唔係賤格，仲細唔識拍拖啫
大啲你就明
要揾個人一齊生活
係要能夠做自己，無所不談
唔會少少事都就住就住
嗰啲甜甜蜜蜜卿卿我我只佔好少部分

能夠做到咁
雙方都唔會唔自在
先再話對方好鍾意你啦

下次出街你就話呢排手緊 叫佢出住先
講真其實正常男人都唔會想係咁洗女朋友錢 多數會出大份 一次半次你出曬或者出大份嘅就冇咩所謂 但次次都係咁 都擺明係特登

認真，呢個男人唔要得

agger 早分早著
利申 ex小家縮骨無風度 但我on99忍咗好耐 宜家好撚後悔 嘥撚晒我啲時間

男人咁小家真心不了

重點唔係比唔比錢，而係個人小家無器量，有錢既唔肯出就固然仆街，你話無錢既，咪開心見誠咁講囉，做乜要咁樣側側膊？

諗起曾經有個朋友個男朋友
又係話餐餐AA
每次出街食飯都會叫女朋友簡
女朋友話: 不如食日本野啊
佢就會話: 下咁貴
女: 一係西餐？
男: 下細碟又唔飽
女: 咁你簡啦
男: 韓燒啦又平又抵食！

如是者我朋友拍拖三個月每次出街都會loop一次上述對話，食咗十幾次韓燒

真正令佢下決心分手係，
有日佢地出街，
我朋友口乾問佢男朋友飲唔飲珍珠奶茶，
男朋友話唔口渴，我朋友已經開到聲話佢請啦，
個男嘅都係話唔要，
咁我朋友自己買完之後禮貌問佢你要唔要飲啖。
個男嘅話好呀飲你一啖啦，
結果一啖chur左佢半杯

樓主男朋友好有潛質

覺得呢段說話好有啟發性
多謝你

建議樓主同佢傾下，佢唔肯主動一人買野比一次=唔太就你走得

其實我都唔係要佢畀晒啊
我都只係希望佢有多少少風度...
同我Dfriend食飯 已經唔使叫佢請 但係佢一句話「幫我比住先啦bb」 我個一刻真係好尷尬...
就算之後佢真係有話比返我 我已經唔稀罕個幾十蚊
我有諗過係咪因為佢唔識拍拖先咁...

呢個真係好難
未識過一個男人 係可以係佢面前做自己
反而啲男人話佢哋係我面前好做到自己
層主覺得係咩現象？

唔好嚇我啦

其實如果唔講錢嘅話 我男朋友係幾好既
同佢一齊相處都好舒服自己本身又好鍾意佢
我都叫做做到自己 不過仍然會迎合佢嘅口味
例如佢鍾意長頭髮咁咪會為佢留長頭髮

放棄啦，男友無錢唔緊要，無風骨無器量無前途架，雖然你係學生重有好多青春，但都無謂浪費時間，呢種人點照顧到你？

我覺得做到自己係講到自己內心最深嘅諗法 而唔怕另一半點睇自己

我對男人真係做唔到呢一是！點

有無青春都好 同呢種人一齊都哂時間喇

就算樓主男友表現到幾鐘意你，錢呢啲好易睇得出佢為人係點
對人孤寒 對自己闊綽
唔係嚇你，呢類人就算死老豆老母都未必會出錢
我ex就係咁，一齊永遠都係我出
有次佢book錯野，竟然叫我俾返一半錢佢
我心諗關我撚事 即刻飛撚左佢

同現任一齊開頭都好驚佢係咁既人
佢自己身體差，屋企負擔大
窮到得返幾千蚊
但相處落先知佢係有$10會俾$9蚊我既人
所以我唔介意我出錢，平時就aa，但佢手頭緊就我出

樓主 付出係成正比
如果有日你真係有啲咩事 返唔到工，無收入
佢覺得佢會唔會幫輕下你先？
我係女仔都覺得拍拖唔應該開口埋口都係錢
應該有共識點處理拍拖日常開支

分左手你會後悔晒左咁多時間係佢身上
計返清楚啦 對住啲cheap友唔洗咁客氣
佢緊張個幾廿蚊多過你既話
呢種人你都唔會同佢過人世架啦

唔喺想叫你分手 但當你分開咗可能你會睇到好多你一齊緊睇唔到嘅一面。
曾經一個ex同我講我喺佢咁多個女朋友入面用得佢最多錢個個，但係我地睇戲食飯全部都喺AA，只喺個陣有半個月手緊所以出街食野就佢比嘅，每次都喺食茶餐廳，其實我自己覺得個到都唔喺用咗佢好多，但佢就好似好介意咁。所以除咗個半個月，我都無再用過佢錢。

之後有次知佢好想食一間餐廳，但就唔平嘅 要700一位，但我經濟好佢少少，所以就請咗佢食，但之後聽到佢講多謝大佬，唔知點解覺得成個感覺好唔舒服。

所以都明明地樓主心態，講錢好似好港女咁，但有時候呢啲又好反映一個男仔對自己喺點，個陣嘅我幫完佢買野我都會唔好意思問返佢拎錢，之後就不了了之咗了

說好的男女平等?
男方俾錢就好正常好合埋
但女方俾錢就計左計右

上網買嘢呢啲自動夾返畀出錢嗰個係好基本
我女朋友次次都會逼我收返錢
佢唔識自動波 樓主又覺得辛苦咪出聲囉
容乜易畢左業之後樓都要你供埋

講錢係尷尬㗎喇
試下一碌完卡就輕鬆啲講聲「咁你見面先俾返我啦」
等佢有夾返畀你嘅意識

窮人拍拖真係好核突

男女平等
AA點解唔係平等？
我又唔係叫佢比曬...

其實佢都就快畢業返長工...
但我仲有3年先畢業 所以我唔知到時候佢會唔會係經濟上照顧下我
如果唔會我諗我都會幾sad...

拍拖其中一環睇對方點對你一定係包錢
無論男定女都一樣
如果佢食你就舒爽，請你就度縮既話
飛得，擺明當你水魚

搬我男友句真實說話出黎....

「男人愛唔愛一個女人根本其中一個重要考量係睇肯唔肯洗錢係女人身上，因為男人無咩野重要得過錢，至少香港社會係咁，佢唔願意洗錢係你到你其實無咩地位」

唔係餐餐都要請你
AA又佢自己講
但又賤到側側膊唔比錢
離曬大譜！

你信唔信你唔幫佢比之後
佢會屌番你份人計較唔愛佢？
如果佢連最後一個檢討自己既機會都唔要
你識做啦！

你男友有無上連登？

佢個case 似孤寒多啲

如果我有一個好似樓主你咁好嘅女朋友我一定會珍惜 AA in life you only find that kind of love once

無
所以先敢係到講

咁都要問 笑撚左 自己知咩料啦講真

希望我男朋友都咁諗啦...

痴撚線 咁多絲打嘅ex or 男友都係呢type 孤寒撚
偏偏呢d男人有閪屌 真係唔公平
不過拍拖已經係咁 結婚可能要你養佢過世
我覺得樓主係咁屈係心 遲早情緒失控
咁樣拍拖都無意義

咪傻啦，佢就係唔珍惜你先咁呀，佢緊張個幾十蚊多過你呀，唔好呃自己啦

你食屎啦 講咁耐 佢屋企有錢都咁撚縮骨 抵撚你死啦
屌你
唔好講出黎啦你

payme

拍得拖就係自己人
咁小事你都唔敢講嘅話
你要諗清楚呢個人係唔係真係適合你

我知道我之前都係咁
但係依家我終於畢左業搵到錢
你可唔可以番黎啊

菊花爆裂未？～ 你條仔咁廢 換咗佢啦 如果你真係c

佢肯唔肯畀狗吊？～

租租～

咁你keep going～

似X街多啲～

飛撚左佢啦男人老狗為少少錢飯都唔撚食

肯定係瘦到得棚骨既死毒撚

FPS過比我

你唔分手一定會後悔自己咁on9

趁仲未咁上心就好分啦
愈耐越唔捨得
不過你都可以攤出嚟同佢講下先